#### 배너 광고
1. 광고를 노출할 위치에 DIV 태그를 삽입 합니다.
2. 개발자센터 광고 객체를 선언하여 생성 합니다.
3. 광고를 구동하기 위한 기본 세팅을 합니다.
4. 광고 영역 DIV ID를 연결하여 광고 노출되는 부분을 연결하는 부분입니다.

#### 비디오 광고
1. 광고를 노출할 위치에 Video태그를 삽입 합니다.
2. 광고 객체를 선언하여 생성 합니다.
   2. Video 광고의 모드를 설정합니다.(INJECTION 또는 OVERLAY)
   2. 광고 노출할 위치의 Video Tag ID를 지정합니다.
3. 광고를 구동하기 위한 기본 세팅을 합니다.
   3. 발급 받으신 퍼블리셔 코드(Publisher_Code)를 설정 변경 합니다.
   3. 발급 받으신 미디어 코드(Media_Code)를 설정 변경 합니다.
   3. 발급 받으신 섹션 코드(Section_Code)를 설정 변경 합니다.
4. 2-2에 설명된 광고 옵션을 변경할 수 있습니다.